罰500可以告一個廢老非法禁錮，大家做唔做？

告佢老母
交500就算

既然大家咁驚跳閘
不如就投曬交500就算啦

915

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

告撚到咩
跑走算數啦

唔係改左5000蚊咩

跳一次閘就可以引一次交打

熱愛打拳既朋友

黑警到場告埋你非法集結

班狗真係拉人控案告既喎 多多都比
依加唔撚係啊屌你老母

留意返非法禁錮好似可以係民事訴訟

點解咁撚多你呢啲唔識自己 FC 嘅撚頭